Para esta tarea inicie desarrollando un programa que se encargara de leer el archivo que contenía la base de datos de Iris y lo separara como un arreglo de arreglos, teniendo cada renglón como un arreglo con el contenido y así formar un array bidimensional de la colección de la librería de numpy, luego de esto el mismo programa que lee también hace un shuffle para revolver los datos del arreglo ya formado y así poder separar los datos para entrenar y los datos para hacer las pruebas. 
Lo siguiente fue adecuar el programa que ya evaluaba el problema de XOR para que pueda evaluar este, modifique la estructura que tendría la neurona para que fueran 4 entradas 3 neuronas intermedias y 1 salida 
Hay una diferencia considerable en el programa original y el que estoy haciendo, ya que hay una línea que evalúa la diferencia de la salida actual con la de entrenamiento y lo eleva al cuadrado para sacar la media, de esto mis salidas son etiquetas no números por lo que debo pensar una manera para que esto se realice de esta forma o ver si la función que utiliza este costo pudiera trabajar con etiquetas o que debería hacer yo con esto.
